# Proyecto de Fin de Grado
## Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma.

### Acceso a Diagrama de Gantt: 

(_En proceso_) Pulsa en el [enlace](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1a9ORKY5qHXUqRkXgnqtIQVM-GdxrYk5qtxzp_yI-jkk/edit?usp=sharing) para visualizar diagrama de Gantt.

### Acceso a Trello:

[FlicksApp](https://trello.com/flicksapp)
